一人一個經修改而攪笑的句子或諺語

若要人不知，唔好R荔枝。

好尷尬呀，樓主

唔講咁多，即刻摶嘴

條條大路通陰間

鬥尷尬？

事不關己 屌你老味

講好齋打唔郁手

外賣自取 是為賊也

駁嘴

泥菩薩過江

高比拜仁

意見接受 態度照舊

呢個post真係尷尬集中營⋯

笑左...

有朋自遠方來，非姦即盜

鬥尷尬：
死港女，含撚嘴（離題，完全唔係咩句子或諺語）

無事獻殷勤 不亦樂乎

繼兒動母

洗濕左個頭，低頭思故鄉

朋友妻咪走雞

屌你老母芝士漢堡

洗濕左個頭 就唔好帶帽

山窮水盡疑無路，大難來時個自飛

只准秋官放火，不許百姓點燈

若非一番寒徹骨，半夜敲門也不驚